澳門地踎鋪野食擺設好似大酒店咁

間野有冇巴打試過

樓豬似乎未去過大酒店

邊個同我一樣俾樓主呃左入嚟？

可能講緊殯儀館呢

諗咗好耐以為間野似北角大酒店 咁型

個bgm

窮撚真係未去食過高級野

呢間野真係又平又好食
個麵咁足料都係賣$30